facebook創辦人可以來香港避難

反正香港已成逃犯天堂
到時美國要捉人，支那可以大大聲話美國當初停引渡係搬石頭砸自己腳

豬閪仲可以嚟香港上市，習大大重重有賞。

已預備大量7至17歲幼幼秘書以供使用，仲有一連串獎賞，要乜有乜。

有大量活體器官，有病醫病，冇病得閒都可換下。

係美國用錢買唔到嘅嘅，係中國習大大無條件送俾你。

鐘意嘅話唔用司機，飲醉酒揸車亂撞，撞死一個獎幼幼，撞唔到死都有安慰獎